IPAC對國安法實施回應

隨便google translate
.
.
.

我們是中國議會聯盟聯盟的成員，我們譴責中國人大在香港實施所謂的《國家安全法》。 這項新法律是對這座城市的基本自由，法治和自治的全面攻擊。

《中英聯合聲明》（根據國際法具有約束力的條約），《香港基本法》和《公民權利和政治權利國際公約》保證了香港的高度自治和生活方式。

北京實施這項立法，明顯違反了其對香港公民的條約義務，將嚴重損害700萬香港公民的權利，並對國際社會構成嚴峻挑戰。

這些動作不能無解。 任何國家都不能不受懲罰地違反國際準則和協議。

議會，政府，七國集團，國際機構以及其他無數人反對單方面強加《國家安全法》。 中華人民共和國領導人沒有聽從他們的警告。 現在應該明確後果了。

因此，我們呼籲各國政府：

在同盟國和合作夥伴的協調下，審查並重新調整與中華人民共和國的關係，提出立法，以加快已經進行的努力，以在國家和國際層面上審核和減少對中國的戰略依賴。

通過由民主國家聯盟組織的國際“救生艇”計劃，為處於遭受迫害危險中的香港公民提供保護。

要求聯合國秘書長指定聯合國特使對香港進行監測和報告。

在踐踏香港公民的權利和違反國際義務的同時，國際社會不能袖手旁觀。 為了這個偉大城市的人民，為了維護全球和平，民主價值觀和法治，世界必須團結起來捍衛香港。

只有眼前路，沒有身後身

香港獨立，唯一出路

叫埋IPAC 取消引渡協議....

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

咩組織黎？